老實講，究竟幾時先可以真三罷？

呢排每一個禮拜都瘋狂休息，最多出去兩三日，有咩事大家咪屌幾日之後就當冇咗事。

被捕手足真係做撚咗condom

仲記唔記得有張相係講緊成班狗瞓晒喺地下唞？嗰時係七、八月，每一日都總會有活動搞，就算唔係每日都起碼兩日一次，然後班狗係近乎冇得休息，精神同體力都係處於崩潰狀態

但而家呢？我哋瘋狂休息，班狗可以準時收工返屋企屌警妓；返緊工嗰時又抽女手足水，乜撚嘢精神都返晒嚟啦

今日同朋友發完夢吹水，佢有個說話講得好啱，
「我哋而家根本上做乜都係會俾狗搞，有不反都可以話腰斬就腰斬，咁點解唔對準返政府嘅春袋？經濟呀！你睇吓外國啲人幾撚齊心，政府一無視市民嘅意見就直接罷工，基本個政府無得奈你何。最重要嘅係罷工又唔撚會犯法，嗰班自稱自己和里非嘅人，連最安全嘅嘢都唔選擇去做，口口聲聲講到自己有幾黃，但到頭來都係要班勇武上去幫你爭取。」

全城癱瘓，係最直接同有效嘅做法，如果我哋肯搞三罷，其實根本唔需要勇武落場，又唔會俾狗拉，幾撚化算。

你咪撚同我講你幾錢人工，有樓有車有老婆仔女要養。自問我一直都係做前線，今日換咗裝做街坊，但都照樣行到最前，啲狗係咁叫我走，我照樣問佢根據邊條法例嚟要我咁做，最後佢都奈我唔何。

我其實只係個中學生嚟，我同五六個朋友都係一齊做前線，搭鐵我都係瘋狂跳閘。唔需要同我講乜中學生好撚勇，我勇嘅原因其實只係等緊你班大人做返啲嘢，等我有唔需要勇嘅理由，到時我就自自然然做返個讀書乖學生。

11.4，我哋幾個中學生會罷課一日，
不過我哋嘅力量真係好細..
咁所以，
你會唔會可以同我一齊罷？

你若放棄，誰衛我城

題外話：個人認為應該要每個月至少三罷一次，最好就可以係喺月尾，順便響應埋831嘅事件，再遲啲等大家慣咗再升級。

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

我都等緊

香港人 聽日我要見到呢啲！

我都等咗好撚耐，但發現一味得個等係冇用，
11.4希望你可以同我一齊罷

全民失業既時候

全民攬炒

推

唔贊成你話每日都要抗爭論
但贊成三罷
係就要開始宣傳

要搞就而家開始準備,要至少1個星期文宣備所有人請假/準備

可能我講得唔好，
但都希望一至五就會有一次大活動，之後星期六日就直接連續兩日大活動

叫人罷工真係唔係咁易 叫人AL一日相信仲行得通
唔好一尾屌人唔罷工 罷工每個人既代價唔同

樓主放學返屋企有飯野 伸手有零用錢
有班人一早俾人揸住春袋 冇左經濟 根本連飯都冇得食

sor我打呢篇嘢可能激動得制，

其實講咁多都係想多啲人響應罷工，再次為我嘅激動講多次對唔住先。

我冇質疑你個方向 三罷係有用
只係大家千期唔好指責唔罷工既同路人

如果公司一半人罷

我會跟

好想快啲有真三罷